{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 더정가스테이"
    },
    "text": "チョンガ韓屋を運営しながら、隣にザジョンガcafe & stayを新築して運営することになりました。 送ってくださった愛に感謝し、チョンガ韓屋の親切と清潔さでお客様を快適におもてなしします。 利用規則を遵守してください。 基準人数を超過した場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生しますので、ご注意ください。 午後10時以前の入室をお勧めしており、ペットは同伴できません。 個人用品の保管はそれぞれ責任を持っていただき、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されますので、指定場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切できませんので、ご了承ください。施設物の毀損や紛失に対する責任も個人にあります。 靴は下駄箱に保管してください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設の名前は何ですか？",
            "answer": "チョンガ韓屋とザジョンガcafe & stayです。"
        },
        {
            "question": "この施設では何を提供していますか？",
            "answer": "チョンガ韓屋では清潔で親切なサービスを提供し、ザジョンガcafe & stayではカフェと宿泊施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することをお勧めしていますか？",
            "answer": "午後10時以前の入室をお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管場所はありますか？",
            "answer": "個人用品の保管は各自の責任でお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は一切できません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は個人にあります。"
        },
        {
            "question": "靴の保管場所はありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "この施設について質問がありますか？",
            "answer": "はい、何か質問はありますか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 356
    }
}